
[
	
	{
		"answer" : "13",
		"option1" : "13",
		"option2" : "15",
		"question" : "游戏中，每个角色身上一共有多少个装备孔？",
		"questionId" : 10001,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "8",
		"option1" : "5",
		"option2" : "8",
		"question" : "游戏中，每个角色最多能同时装备多少个神格？",
		"questionId" : 10002,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "35",
		"option1" : "30",
		"option2" : "35",
		"question" : "人物背包的初始格子是多少个？",
		"questionId" : 10003,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "5",
		"option1" : "3",
		"option2" : "5",
		"question" : "一个队伍中，最多包含多少名玩家？",
		"questionId" : 10004,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "1",
		"option1" : "1",
		"option2" : "5",
		"question" : "一个队伍中，最多包含多少名队长？",
		"questionId" : 10005,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "1",
		"option1" : "1",
		"option2" : "0",
		"question" : "宠物的初始等阶是多少?",
		"questionId" : 10006,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "1",
		"option1" : "1",
		"option2" : "8",
		"question" : "一只宠物最多可以同时学习多少个天赋技能？",
		"questionId" : 10007,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "8",
		"option1" : "1",
		"option2" : "8",
		"question" : "一只宠物最多可以同时学习多少个普通技能？",
		"questionId" : 10008,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "9",
		"option1" : "8",
		"option2" : "9",
		"question" : "一只宠物最多可以同时学习多少个技能？",
		"questionId" : 10009,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "强化人物装备",
		"option1" : "强化人物装备",
		"option2" : "提升宠物等阶",
		"question" : "强化石的作用是什么？",
		"questionId" : 10010,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "与等阶有关",
		"option1" : "固定1个",
		"option2" : "与等阶有关",
		"question" : "提升一次宠物等阶，需要消耗多少个道具？",
		"questionId" : 10011,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "E",
		"option1" : "W",
		"option2" : "E",
		"question" : "打开/关闭邮箱的快捷键是？",
		"questionId" : 10012,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "1",
		"option1" : "0",
		"option2" : "1",
		"question" : "人物出生时，等级为多少？",
		"questionId" : 10013,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "D",
		"option1" : "R",
		"option2" : "D",
		"question" : "冥想的快捷键是？",
		"questionId" : 10014,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "H",
		"option1" : "R",
		"option2" : "H",
		"question" : "上/下坐骑的快捷键是？",
		"questionId" : 10015,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "F",
		"option1" : "F",
		"option2" : "P",
		"question" : "打开/关闭好友界面的快捷键是？",
		"questionId" : 10016,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "S",
		"option1" : "S",
		"option2" : "B",
		"question" : "打开/关闭商城的快捷键是？",
		"questionId" : 10017,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "B",
		"option1" : "S",
		"option2" : "B",
		"question" : "打开/关闭背包的快捷键是？",
		"questionId" : 10018,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "1",
		"option1" : "1",
		"option2" : "3",
		"question" : "每个公会可以同时拥有多少个会长？",
		"questionId" : 10019,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "强化石",
		"option1" : "强化石",
		"option2" : "精灵灵气",
		"question" : "对人物装备进行分解，可以获得以下哪种道具？",
		"questionId" : 10020,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "5",
		"option1" : "3",
		"option2" : "5",
		"question" : "阳光沙滩活动中，每天最多飞吻多少次？",
		"questionId" : 10021,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "英雄远征",
		"option1" : "英雄远征",
		"option2" : "日常任务",
		"question" : "勋章的主要产出途径是？",
		"questionId" : 10022,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "圣十字架",
		"option1" : "十字架",
		"option2" : "圣十字架",
		"question" : "人物原地复活所消耗的道具是？",
		"questionId" : 10023,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "灵气",
		"option1" : "灵气",
		"option2" : "怒气",
		"question" : "提升精灵灵脉，需要消耗金币和？",
		"questionId" : 10024,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "48",
		"option1" : "24",
		"option2" : "48",
		"question" : "离线经验找回，一次最多能找回多少小时？",
		"questionId" : 10025,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "需要",
		"option1" : "需要",
		"option2" : "不需要",
		"question" : "原地复活需要消耗道具吗？",
		"questionId" : 10026,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "不需要",
		"option1" : "需要",
		"option2" : "不需要",
		"question" : "回城复活需要消耗道具吗？",
		"questionId" : 10027,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "1",
		"option1" : "1",
		"option2" : "2",
		"question" : "原地复活每次需要消耗多少个道具？",
		"questionId" : 10028,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "2",
		"option1" : "2",
		"option2" : "3",
		"question" : "游戏中一共有多少个性别？",
		"questionId" : 10029,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "6",
		"option1" : "3",
		"option2" : "6",
		"question" : "每天最多可以完成多少次精英副本？",
		"questionId" : 10030,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "20",
		"option1" : "30",
		"option2" : "20",
		"question" : "答题活动每天最多能回答多少题？",
		"questionId" : 10031,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "不会",
		"option1" : "会",
		"option2" : "不会",
		"question" : "答题活动，答错题目会扣积分吗？",
		"questionId" : 10032,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "参与战场活动",
		"option1" : "参与公会战",
		"option2" : "参与战场活动",
		"question" : "荣誉的主要获得途径是？",
		"questionId" : 10033,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "参与公会战",
		"option1" : "参与公会战",
		"option2" : "参与战场活动",
		"question" : "功勋的主要获得途径是？",
		"questionId" : 10034,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "20",
		"option1" : "10",
		"option2" : "20",
		"question" : "游戏中，玩家每天最多可以完成多少次循环任务？",
		"questionId" : 10035,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "6",
		"option1" : "3",
		"option2" : "6",
		"question" : "精英副本每天最多进入多少次？",
		"questionId" : 10036,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "6",
		"option1" : "3",
		"option2" : "6",
		"question" : "试炼副本每天最多进入多少次？",
		"questionId" : 10037,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "需要",
		"option1" : "需要",
		"option2" : "不需要",
		"question" : "提升精灵灵脉,是否需要消耗金币？",
		"questionId" : 10038,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "3",
		"option1" : "1",
		"option2" : "3",
		"question" : "跨服场景中，每天最多可以获得多少次抢劫矿车奖励？",
		"questionId" : 10039,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "1000",
		"option1" : "1000",
		"option2" : "1500",
		"question" : "每天充值达到多少钻石可以发放红包？",
		"questionId" : 10040,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "商城购买",
		"option1" : "商城购买",
		"option2" : "怪物掉落",
		"question" : "以下哪种方式可以获得改名卡？",
		"questionId" : 10041,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "70",
		"option1" : "60",
		"option2" : "70",
		"question" : "人物等级达到多少级可以更换职业？",
		"questionId" : 10042,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "永恒城",
		"option1" : "永恒城",
		"option2" : "暮光森林",
		"question" : "更换职业的NPC在以下哪张地图中？",
		"questionId" : 10043,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "衣柜/坐骑界面",
		"option1" : "衣柜/坐骑界面",
		"option2" : "人物技能界面",
		"question" : "在以下哪个界面可以通过幻化改变当前坐骑外形？",
		"questionId" : 10044,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "公会列表界面",
		"option1" : "公会列表界面",
		"option2" : "公会仓库界面",
		"question" : "在以下哪个界面可以查看其他公会的果实是否成熟？",
		"questionId" : 10045,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "公会商店购买",
		"option1" : "荣誉商店购买",
		"option2" : "公会商店购买",
		"question" : "以下哪种是双倍经验卡的获得途径？",
		"questionId" : 10046,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "探宝",
		"option1" : "探宝",
		"option2" : "公会商店购买",
		"question" : "以下哪种方式是暗金装备的主要获得途径？",
		"questionId" : 10047,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "非绑钻石",
		"option1" : "非绑钻石",
		"option2" : "精灵灵气",
		"question" : "探宝除了获得暗金装备外，还能获得以下哪些道具？",
		"questionId" : 10048,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "5",
		"option1" : "3",
		"option2" : "5",
		"question" : "竞技场每天前几场无论输赢都能获得额外100竞技币？",
		"questionId" : 10049,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "不能",
		"option1" : "能",
		"option2" : "不能",
		"question" : "市场中能否寄售绑定道具？",
		"questionId" : 10050,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "邀请别人更改",
		"option1" : "邀请别人更改",
		"option2" : "使用金币刷新",
		"question" : "采矿任务如何改变任务颜色？",
		"questionId" : 10051,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "领取别人分享的",
		"option1" : "领取别人分享的",
		"option2" : "邀请别人更改",
		"question" : "以下哪种方式可以改变公会任务颜色？",
		"questionId" : 10052,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "使用刷镖令刷镖",
		"option1" : "使用刷镖令刷镖",
		"option2" : "使用钻石刷镖",
		"question" : "如何改变护送任务的矿车颜色？",
		"questionId" : 10053,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "双倍时间内完成",
		"option1" : "双倍时间内完成",
		"option2" : "使用双倍经验卡",
		"question" : "以下哪种方式可以提高护送任务的奖励？",
		"questionId" : 10054,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "两个",
		"option1" : "两个",
		"option2" : "一个",
		"question" : "每天有多少个时段采矿任务奖励双倍？",
		"questionId" : 10055,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "命格-活动界面",
		"option1" : "命格-活动界面",
		"option2" : "公告界面",
		"question" : "在以下哪个界面可以查看每天的活动时间？",
		"questionId" : 10056,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "能",
		"option1" : "能",
		"option2" : "不能",
		"question" : "战场中，终结别人的连斩能否获得额外的荣誉？",
		"questionId" : 10057,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "能",
		"option1" : "能",
		"option2" : "不能",
		"question" : "战场中，增加连斩数能否获得额外的荣誉？",
		"questionId" : 10058,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "击杀世界BOSS",
		"option1" : "击杀世界BOSS",
		"option2" : "完成日常任务",
		"question" : "以下哪种方式可以获得坐骑类装备？",
		"questionId" : 10059,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "占领更多神塔",
		"option1" : "占领更多神塔",
		"option2" : "击杀更多玩家",
		"question" : "在公会战中，如何快速增加积分？",
		"questionId" : 10060,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "5",
		"option1" : "3",
		"option2" : "5",
		"question" : "竞技场每天必须参与多少场才能获得获得结算奖励？",
		"questionId" : 10061,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "VIP专属副本",
		"option1" : "VIP专属副本",
		"option2" : "试炼副本",
		"question" : "以下哪个副本可以获得精灵装备？",
		"questionId" : 10062,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"answer" : "概率抵抗异常",
		"option1" : "概率抵抗异常",
		"option2" : "概率反弹伤害",
		"question" : "50暗金装备技能【战灵护体】的效果是？",
		"questionId" : 10063,
		"type" : 1
	},
	
	{
		"option1" : "你不胖 ",
		"option2" : "在开会 ",
		"option3" : "最后一杯 ",
		"option4" : "我就抱着你什么也不干",
		"question" : "男生最大的谎言",
		"questionId" : 20001,
		"type" : 2
	},
	
	{
		"option1" : "小指留长指甲 ",
		"option2" : "穿包臀紧身裤 ",
		"option3" : "约会AA制",
		"option4" : "不讲究卫生",
		"question" : "女生最讨厌男生的行为是",
		"questionId" : 20002,
		"type" : 2
	},
	
	{
		"option1" : "临界点时找到洗手间 ",
		"option2" : "确认没有意外怀孕 ",
		"option3" : "给前任一记耳光",
		"option4" : "吃饭时老板少收了钱",
		"question" : "以下哪个时刻最爽",
		"questionId" : 20003,
		"type" : 2
	},
	
	{
		"option1" : "我要减肥",
		"option2" : "不要嘛",
		"option3" : "说实话我就原谅你",
		"option4" : "我就看看什么也不买",
		"question" : "女人最大的谎言",
		"questionId" : 20004,
		"type" : 2
	},
	
	{
		"option1" : "榴莲 ",
		"option2" : " 臭豆腐 ",
		"option3" : " 香菜",
		"option4" : "皮蛋",
		"question" : "哪种被吐槽食品更受欢迎",
		"questionId" : 20005,
		"type" : 2
	},
	
	{
		"option1" : "直接换台 ",
		"option2" : " 叫孩子倒水 ",
		"option3" : " 捂上孩子眼睛 ",
		"option4" : " 若无其事",
		"question" : "和孩子一起看电视遇到亲热镜头怎么办",
		"questionId" : 20006,
		"type" : 2
	},
	
	{
		"option1" : "KTV热门歌榜基本不会 ",
		"option2" : "开始说\"想当年\" ",
		"option3" : "喜欢的明星开始过世",
		"option4" : "我家孙子",
		"question" : "什么样的情况说明你老了",
		"questionId" : 20007,
		"type" : 2
	},
	
	{
		"option1" : "公司不会亏待你 ",
		"option2" : "我就简单说两句 ",
		"option3" : "这不是在给你压力 ",
		"option4" : "我年轻的时候从不在乎钱",
		"question" : "老板最大的谎言",
		"questionId" : 20008,
		"type" : 2
	},
	
	{
		"option1" : "吧唧嘴 ",
		"option2" : "夹菜翻来拣去 ",
		"option3" : "无遮挡剔牙",
		"option4" : "端碗倒菜",
		"question" : "哪种吃相最让人反感",
		"questionId" : 20009,
		"type" : 2
	},
	
	{
		"option1" : "孕妇要穿辐射服 ",
		"option2" : "指甲上的月牙是健康晴雨表 ",
		"option3" : "维生素C防感冒 ",
		"option4" : "木瓜可以丰胸",
		"question" : "哪个传言你最深信不疑",
		"questionId" : 20010,
		"type" : 2
	},
	
	{
		"option1" : "呵呵 ",
		"option2" : "哈哈 ",
		"option3" : "哦 ",
		"option4" : "嗯",
		"question" : "网络聊天时哪种回复最让人讨厌",
		"questionId" : 20011,
		"type" : 2
	}
]
